
                      Tiene ritmo, pero se podría haber sacado mas de esta historia, apuntaba maneras pero como la pastilla subidon al principio y floja de mitad en adelante. De niro genial como siempre.
        
            